[緊急][更新] 我係爆眼女first aids個妹，想再同大家講啲野

** (之前個post係用義士，但費事大家混亂，所以用番first aid)

首先想多謝大家關心，我知道大家好嬲，好想捐錢好想支持我地好想幫我地。

暫時今日不談捐錢。多謝各位!

今日仲未係需要大家捐錢嘅時間! 反之，我地需要係你嘅表態。

今日你要做嘅係出機場 。
今日你要做嘅係向政權表達你嘅憤怒。
今日你要做嘅係將警政府嘅暴行訴諸世界。
最重要嘅係，你今日要證明自己係個仲有良知嘅人。

家姐同大家一樣，都熱愛呢個香港。 相信呢個社會仲有良知，希望呢個社會唔會令佢失望。

希望你地將呢份憤怒同良知，帶去今日和你飛要做既事身上 塞爆香城機場。

傷勢方面：
我家姐右眼全紫 腫到雞蛋咁大
右眼眼頭至眼袋位有好長既傷口 爛哂
剛剛深夜縫左針

根據醫生所講，傷勢嚴重，中彈附近既骨(鼻骨、眉骨 暫時知既係咁多）都碎哂
做左緊急手術 扶骨勉強扶到 因為多碎骨都有困難
毀容就一定
跟住就暫時連我都未知情況如何
—————————————
暫時未有狗上門
網上都有好多消息
所以其實好大機會狗係知我地係邊
之所以未搵上門
100%因為怕以家拉人會 民 憤 升 溫！
所以佢處境都仲係好危險

另外，我地暫時不接受媒體採訪。因為暫時要應對嘅野太多，請記者朋友俾少少空間病人，俾少少空間我地。唔好意思!
—————————————
眾籌方面我地屋企的確有需要
好多謝大家既慷慨

詳情呢一兩日之後再向大家報告
有關所有捐錢細節，只會由我呢個Ac update，請你認住我會員ID。

仲有講各位盡量唔好改啲名同我特別相似，唔想有資訊混亂情況。
—————————————
以下落嚟
我想講下佢發夢親口同我講既事發經過：

當時佢係尖沙咀警署外
係巴士站觀察緊狗既行動 無衝擊 無做任何攻擊性動作

佢同我講 只係伸個頭係巴士站廣告版之間既空隙望出去

(更新）就有個防暴定唔知速龍係近距離
只有5-8米既距離下
開左槍 中左眼
隨即倒地 流左好多血 口鼻都滲血
—————————————
我家姐係一個好善良既人
612發夢幫左好多人
由一個後排幫人洗眼教人點走
由連出聲屌平時地鐵啲社會垃圾都唔敢
變成一個熱血愈企愈企前既first aid

佢只係一個愛香港既女仔
一個想保護自己屋企
維護人性人權
為自由而戰
一個內外都靚既女仔

黑警 你地會有報應
惡有惡報 若然不報 時晨未到
狗共港府殺人償命
係呢一刻仲覺得唔關自己事？

當你今天蒙蔽雙眼
明天維穩之火會燒到你身旁
硬生生剝奪你所有自由 所有在乎的人事物

你今天可以為這個為自由而戰的女生走出來嗎？
你今天可以為這個家走出來嗎？

和理非 和你飛
今日1點 著好裝備 香城機場見
EYE FOR EYE

**幫大家傳達左心意 屋企人含淚答謝

Upppp

Up

推

push

幫我傳開去
多謝大家

721 811

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟

Push

請問有冇方法可搵到爆眼女仔家人？
已有朋友問過
民主黨612人道基金可俾醫療費訴訟費
可聯絡林卓廷辦事處 姚小姐
97933253/35110265

An eye for an eye

PUSH

first aid都射，呢個政府欠屌

up

睇到喊左，好對唔住

push for u

以眼還眼!

pish

721

811

加油!

PISH

放心 醫藥費方面 處理中
依家要做就係企出機場
求下你地去 幫下我家姐

photo

再推

去機場既巴絲小心 岩岩係出面見到有post話 機場有琴晚cwb果班 警犬狗

同你家姐講, 第時冇人要我養佢
不過我諗好多巴打會同我一樣認頭

Take Care
Bless you and your family!

721 811 黑警可恥

btw妳有冇嘢可以證明妳係佢個妹 唔係唔想信 只係想make sure 唔想炒車 thx～

大家快D幫手掃盲，對家已經將段文改頭換臉，扭曲晒意思再POST去建制陣營專頁，我哋唔好比佢哋得逞 !

要推

721
811

再次多謝你家姐 祝早日康復

推推推

樓主要澄清返冇眾籌

有D仆街借你個名去呃錢呀

有咩幫手要出聲呀

証唔証明呢啲
唔好講住啦

佢比人企圖槍殺係真
急要去機場都係真

做左要做既野先

要人呀

我要攬炒

阿妹好好照顧家姐同家人
我會帶住憤怒代家姐行出去

An eye for an eye!

就係驚會比人改文
所以好多事都要搵記者

絲打加油，第三次係你post留言
稍後都會去機場聲援
聽到少量聲音話唔知你呢個ac fact check左未
我唔係想呃負皮，不過好似有醫院證明＋手寫ID證明身份會令呢個post更有說服力
希望絲打可以考慮下

推
你家姐而家情況點？

加油絲打
加油香港人

我們需要你地一家出黎呼籲大家!
我們需要你地鼓勵大家企出黎對抗政府, 不要放棄

堅強啲，，班仆街一定有報應

加油

幫你推 大家加油

７２１

Pusshhh

希望你家姐早日康復!

一定要癱到機場禁飛

幫你推
7.21 8.11

有無留意到當時有幾多警察？

以眼還眼

我身邊d朋友都想全力支持 但係冇計之前連登炒得太多次車 知道依家時間緊急 但係如果妳可以想辦法證明 相信會有更多人支持 thx～

推啊 香港人

想問下有冇人拎走個眼罩做證物？
同埋可唔可以拎去化驗有冇火藥成分證明到係用槍射？

叫姐姐好好休息

多謝你家姐

First aid都搞.... 屌你老母！！！！！！！！！

好難過，成晚瞓唔到，希望你家姐吉人天相大步欖過，祝福你們

班畜生真係冇性，點可以對一個手無寸鐵冇攻擊性武器嘅女生做致命攻擊，殺父仇人都未必會啦，何妨唔係，人渣不如

如有需要眾籌一定要出聲，連登一定支持你哋

推撚爆佢

支持你同你家姐。

希望佢可以康復

e個真 推～

多謝你姐姐無私的付出，祝早日康復

已經比無腦藍絲
改左做啊哥

你地一定要開個記者會澄清番啲藍屍豬流料。。

家姐好好休息, 日後生活唔需要擔心
係香港人欠左你, 有責任養你一世

Upupp

never forget,never forgive

要狗做過街老鼠

每次睇到都想喊
多謝你地既付出

你可唔可以錄音/錄片出聲明或者之後整個民間記者會講返成件事
眼見好多藍絲將件事扭曲左

絲打加油
向你姐姐問候一聲
辛苦了
好好休養
你姐姐我一眼之仇
抗爭者一定會報

你老母呢鑊真係屎都滾撚埋

屌見到啲藍絲係到改篇你篇野真係嬲到爆炸

黑警企圖謀殺!!!

721 811 黑警可恥

意識清醒？好堅強
機場見

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

We love u all 300000000000

血債血償

你家姐要咩幫忙 我呢世都會做

希望家姐早日康復

祝早日康復！
香港人撐你！

點證明你係佢細妹?

尋求昨日爆眼女子的家人、朋友，或者其他前線目擊者。
有外國記者想還原真相。

如有興趣，請聯絡 @havertz612

Thanks

放工黎 各位手足加油

要支持住 you are not alone

Tg grp搵緊你啊樓主快手去612 reminder嗰邊！

多謝你家姐願意冒生命危險黎救人呀

我想捐錢

同問，想大家都小心一d

多謝你家姐幫到咁多人

推
好對唔住

你自己都要小心
我哋會係機場要求班畜牲以眼還眼

push！ 血唔會白流！

建議你參與民間記者會

一嚟有黑警用你家姐沬黑示威者
包括4點場沬黑大會

另外佢一定會用任何方式驅留你 你屋企人 你家姐 為求令你呢幾日發唔到聲 配合佢沬黑

請小心

阿妹你篇野比無恥藍畜盜用左 佢哋真係痴撚線 無極限

推到班黑警個死鬼老豆老母都見到

如必要 不如去朋友屋企暫避

非白色恐怖撚但擔心你安危

介唔介意pm我,我認識有人可以捐到錢畀佢但唔想咁出面要好私人嘅情況下去畀

眼濕濕推多下

Pushhhh

叫佢地食狗屎啦
屌佢老母 亂改人篇文

加油!!

冇問題 一車車香港人已經送緊入去機場

絲打同妳屋企人要堅強!
克警不得好死

好想喊

係咪真係急救人員？ 因為民間記者會都話仲味確認到

放心一定唔會冇人要

睇到好想喊呀屌

樓主有冇證明過自己身分

一定會！

就算唔係佢呀妹 炒左車 對你黎講又會點
去唔去都佢係咪人地呀妹有咩衝突

你地一定要堅強
有我地做你地後盾！

推！

Proud of your sis
推 黑警還眼

幫推
[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

會做野

女義士一定要眾籌 。醫藥費好貴丫，我地唔介意捐架。

願你同你家姐、屋企人一世平安

香港人欠你地太多

多謝你家姐既付出 respect

Link?屌好撚仆街

推 機場

想問隻眼係咪救唔到

祝家姐早日康復！
推！！

感謝樓主家姐嘅無私付出 向你家姐致敬 非常感激

留個名追蹤

天佑樓主一家及有良知的香港人

睇住妳家姐呀！ 佢好需要你！

加油 撐住

我無野講

Pray for her and your family. Take care.

代貼
我聯絡左一位香港眼科的名醫，佢係私人執業，唔係喺公家醫院，佢唔想太過張揚，佢可以去幫嗰位眼球受傷的女義士，依家想聯絡佢屋企人，睇吓點樣去醫院幫到佢

呢位醫生曾經幫過一個眼球破裂的人做手術，然後可以好返
Tg

hellokitty_wlf

好人一生好報，保重

喊左，一定要以眼還眼

多謝你哋為香港做嘅事

橕

God bless your sister

推 黑警還眼

push比樓主睇到

幫我推比樓主睇到

😭😭😭I love u

post係吹水台前線好難睇到
前線都係睇時事台多
邊得閒係吹水台同你追post

香港人陪你撐落去，有需要隨時出聲，捐身家在所不惜，係香港人欠你家姐嘅

Hello Kitty:
我聯絡左一位香港眼科的名醫，佢係私人執業，唔係喺公家醫院，佢唔想太過張揚，佢可以去幫嗰位眼球受傷的女義士，依家想聯絡佢屋企人，睇吓點樣去醫院幫到佢

呢位醫生曾經幫過一個眼球破裂的人做手術，然後可以好返
Tg
hellokitty_wlf

你真係佢個妹？

黑警死全家

PUSH
NEVER FORGET 721811

痴撚線

一定為你家姐討回公道

祝吉人天相,早日康復,平平安安,我們會永遠記住!

守護香港

大家未肯定點幫前唔好亂咁捐錢
BTW 香港人必定要佢地還眼

Hello Kitty:
我聯絡左一位香港眼科的名醫，佢係私人執業，唔係喺公家醫院，佢唔想太過張揚，佢可以去幫嗰位眼球受傷的女義士，依家想聯絡佢屋企人，睇吓點樣去醫院幫到佢

呢位醫生曾經幫過一個眼球破裂的人做手術，然後可以好返
Tg

hellokitty_wlf
幫推

好人一世平安，祝你家姐平安

有咩需要即管出聲
佢地會有報應架

Hello Kitty:
我聯絡左一位香港眼科的名醫，佢係私人執業，唔係喺公家醫院，佢唔想太過張揚，佢可以去幫嗰位眼球受傷的女義士，依家想聯絡佢屋企人，睇吓點樣去醫院幫到佢

呢位醫生曾經幫過一個眼球破裂的人做手術，然後可以好返

hellokitty_wlf

811 721

8.12 機場見

我地一定會幫你家姐

請你諒解，現在外面謠言四起，你可否出示一些簡單的證據以確定你確實係受傷女士的朋友或親人？

推～

你想點證明？搞笑？
等俾狗拉？

唔信唔好信

又無眾籌又無成 呃佢托7

我喊左 仆街狗一定要還眼

呀妹你好，好好照顧家姐。

我想講: 我會埋單，就算毀容，隻眼盲咗，點都好，我會埋單。

first aid 都打, 戰爭都唔容許 !

咁勁

辛苦曬你地

幫推一下

推咗3個post 都冇proof 樓主身份應該係fake

fack 你老味 點proof ar on9

你出聲 養佢一世都得

眾籌方面我地屋企的確有需要
好多謝大家既慷慨

詳情呢一兩日之後再向大家報告
有關所有捐錢細節，只會由我呢個Ac update，請你認住我會員ID。

仲有講各位盡量唔好改啲名同我特別相似，唔想有資訊混亂情況。

就我所知就好似有la，大家想繼續抗爭我明 但係做埋fact check都係好習慣黎架～

識傷者真人
呢個真係佢個妹
唔信唔好信
請繼續推

大家睇下大陸點報道

到有籌錢嗰陣
會比到證明你
但唔係今日
你想佢點證明
話晒比全世界聽 佢住邊間醫院
等狗煩?

改撚哂 啲藍絲五毛信哂仲拎住黎做指控 屌鳩啲義士

香港人會幫你地報仇

呀媽比我睇
睇到我火都黎
邊個咁撚仆街改呢篇野
祝佢雙目失明

Eyes for an eye

稍後聯絡 多謝

粗魯啲都要講一句
仆街啦你 唔信唔撚好信
你傻撚左個鼻阿
証明？
我唔好直接為黑警帶路？？

請放心 眾籌都一定透過基金或其他途徑
再向大家報告

依架眾籌啦咩 真籌再proof 會死？

家姐頂住呀！

香港之傷

推呀

好好照顧家姐 好心痛

小心啊，要保着條命。

有藍絲’frd’ Post左
要屌柒呢班造謠既撚屌

幫推

香港欠左你地

加油呀

pish

希望你地會平安 希望手足會平安渡過難關 等你！後面一大堆人backup住

啲人已經散晒了

同你姐姐講好多人支持佢
叫佢好好保重好好養傷

Be strong

堅強

加油，全部真香港人撐你

係咪真係佢個妹好撚重要咩
依家樓主搞分化叫你地唔好去機場咩
就算真係炒車又點撚樣 大家目標都係一致
籌錢AC都未po出黎 fact乜撚野check
專心做好我地要做既野先啦
再叫樓主po證明既死全家

留名準備課金

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

好明白大家都因為依單野好撚憤怒
但洗唔洗成班失晒理智咁屌叫人fact check嘅人
痴鳩線

屌你咩依家比人射盲大撚晒呀
大把義士比狗打到骨折爆江冇人知添呀
邊個幫佢地呀

「阿妹」都屌鳩人FC做乜撚野啫
轉頭又有人開post話係first aid嘅阿哥要捐錢
咁我地信邊個先？
上個post我有留名話會捐錢幫手
依家
幫你地講埋下一句多我一個唔多少我一個唔少

睇一次 喊一次 嬲一次
香港人一定會為你討回公道

會緊貼留意 準備夾錢

支持眾籌

[緊急分析]法！不！責！眾！

unlike嗰d人唔該死

冇追post
有冇聯絡612個基金

加油，祝你家姐早日康復
我地會努力的

祝你家姐早日康復

加油！祝早日康復！

撐住！

不如告9班狗追討賠償？ 有冇律師朋友幫到手？ 雖則e加個制度咁樣 但係佢始終寫明 只可以打下半身 佢e加咁樣係外國應該都會賠番好多錢

又流料

保重

Well said

早日康復

好想寫信比佢

加油💪🏻💪🏻

多謝，血海深仇香港人不會忘記

我選擇相信

好人好報

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

Facebook啲垃圾藍屍又要用fake news打飛機了

Facebook 開始有講法話唔係布袋彈，麻煩clarify吓

有好多live都影到個眼鏡冇彈架喎？😅

個心好就得
樣貌有乜所謂
大把好男人就係鐘意呢啲
好好處理傷勢先

今天去了
請問永久失明 同破裂 係唔係事實
因為只寫腫了

外面太多假消息 想求證 得安心

呢位女仔我地唔用盡所有方法幫佢
我地仲係香港人？
我地仲敢講自己有良知？
而家首先幫手推post
之後會幫手捐錢
未來任何地方幫到忙一定義無反顧
我地係一家人

黑驚死全家
絲打加油

813

樓主可唔可以問下事主可唔可以接受外國傳媒訪問

好需要你家姐本人講番清楚件事發生經過
當然要等你家姐好番
另外想問下有冇手足有backup到呢位女義士中槍條片
而家想搵番真係搵唔到

希望義士快啲好返有咩需要幫手記得開post

唔好擔心，專心養傷

嚟緊會出埋你嗰份力

有無諗過開記者會、學內地維權人士/潘生潘太咁玩大佢？

我又捐 又去表態
我見612基金話會幫你家姐眾籌

話養就唔敢 但我可以請你家姐食飯
一日3餐 3餸1湯白飯任裝
要頂住啊 你身後有好多人都會支持你
康復條路好難捱 你係護士你知的
有啲咩問題要幫手要請教
搵我！
加油

加油丫

樓主可唔可以問下事主可唔可以接受外國傳媒訪問

巴打可唔可以幫我推一推

如果我有能力又有錢，我一定會娶女儀士
好想幫佢

加油 以眼還眼

Pish

我地會出埋你家姐份力
叫家姐好好休息唔好激動

Take care!!

加油, 大家都要加油。

推
加油 祝你家姐早日康復 五大訴求 缺一不可

有捐錢途徑記住講，每個月都課金

祝樓主家姐早日康復。樓主都要加油

時代革命
克警一定有報應

我依世都會記住依個仇

推到黑警死全家

推呀 屌！
我屋企都收到呢篇假文
嬲撚到我仆街，即刻解釋俾佢哋聽
屌你老母屈鳩人，仆街死啦

頂

人地而家咁既情況 仲叫人拎證明

算鳩數啦你 唔信唔好撚信

絲打加油

我知道，所有差佬、差婆一定不得好死

企出黎，我一定會
但我同朋友想出少少力幫你家姐
有冇辦法可以比到資金你??

眼科醫生回應regina leung 嘅comment

以眼科角度黎講，根據該病人受傷位置，係唔會照X-Ray，而係會照CT brain + face.
因為我哋要睇有冇傷及個腦，眼骨，面骨同埋有冇眼內異物（intraocular foreign body)。而做X-ray係對於診斷呢啲情況嘅sensitivity係太低。XRay 都幫唔到我地去處理個病，因為只有CT先可以講到啲骨點裂發同埋眼內異物嘅位置。

所以無人會照XRay。照左係會被人恥笑。

講完。

入去幫手report死五毛Regina Leung個造謠Post。

我要真相

2點48?求証

我睇有傳醫生話宜家盡力保住右眼視網膜唔比佢脫落，保得住之後可以考慮人工晶體試下回復視力，集氣支持你家姐同你屋企過呢一關🙏🙏🙏

612話會幫你哋手支援醫療開支，佢哋幫到幾多，你哋仲會唔會眾籌？

UP

早日好返

BTW: 黑警遲早有報應!

8.13

繼續eye for eye！

兩軍打仗都唔會打醫療兵
何況而家講緊既係普通手無寸鐵街坊市民/示威者?
公道啲講，你話示威者掉磚所以你開槍，咁呢個first aid呢? 佢有掉磚咩? 班狗根本就係不合法武力

我哋全部人都會記住
請你放心休息

自推

極無恥！

祝家姐早日康復

對唔住

推！！
祝早日康復 我地唔會令妳失望

香港警察 污糟邋遢

錢銀野交比我地，除左醫療家人陪伴支持都好重要，望早日身心康復一世平安

多謝你同你姐姐無言感激，我作為男人睇到都眼濕濕。你地一定要堅強，有咩需要我一定幫得就幫。你地係香港人既驕傲

黑警落地獄

推呀屌 以眼還眼呀屌你老母黑警

推到警狗老婆爛臭閪

知道暫時唔接受訪問住， 不過有外媒(sky news) 想了解下事情。 或者我留個contact , 覺得時間合適先揾我(tg: gabigabilolly) 。 祝 家姐早日康復

有乜野有咁大焦耳打到爆鏡仲要碎骨

彈弓嗎? 22磅弓都係2J
粒彈有成150J 打一件15KG既野係無阻力之下打飛一米

邊有咁大力既武器? 唔係差佬射係邊個

推
香港加油 你家姐都加油

可能係運動嘅出路

突發！ 816攬炒啦你老母

幫幫手推下

612果日，我比你家姐幫過我洗眼拖住我走；811果日，我又遇到你家姐，佢之後因為擔心我另一位朋友比左個面罩我哋...分開無奈就出事

好難過，但放心我哋所有手足都會帶住呢份傷痛、憤怒出去。依家最緊要好好治療、處理家人和你自己既情緒，有咩需要幫忙一定要出聲

留名，望家姐早日康復

Push 唔好俾佢沉

係我欠左你地，對唔住

早日康復
如果有任何嘢幫到手 呢度所有人都義不容辭

我發覺好似好多人都唔知佢係first aid，黑警連first aid都射，係嚴重違法《國際人道法》

唔好意思，我係一個由612開始做既急救員吳，有少少野想同你講。
對於你家姐既遭遇我實在係憤慨萬分，亦都覺得我地呢場運動已經去到輸唔起嘅呢一個地步。冇錯，唔單止我，極多港人都嬲到震嬲到放下工作812塞撚爆左機場，然而去到813今日由於工作又好，家人又好等等因素，始終都係做唔番812既場面。
但同一時間，我本人覺得呢個時刻反而818會係最關鍵：818會係香港人用人數曬冷既最好最好機會,亦都係俾最大壓力林奠既好時機。而今次既遊行主題(之一)係乜？係警暴，警亂。因此，好可惜好遺憾地，可能你家姐會係最有資格去呼籲，懇請市民重拾本心上街遊行既一個人。
所以，想問下你會唔會有可能可以用任意方式(例如幫佢拍片)一黎幫佢報平安，二黎俾佢親身講究竟佢係乜感受甚至指出真相係咪鋼珠射爆眼咁可笑，最後可以令更多人喺麵包同良知之間，選擇良知。
最後,希望一切最優先遵從佢既選擇同想法因為我實在實在對佢現在情況唔太清楚，但作為同路人，我真心地極尊敬佢為香港既犧牲。只係我，佢，六條人命，數以萬計既港人，可能真係輸唔起。

我寫咗封信，表達感受，唔知點樣可以轉交比樓主（tg direct?)。
信，始終會好過一個post嘅留言，文字嘅質感、力量始終會有唔同。

美聯社記者有意找你姐姐做訪問
Her telegram: @yanan_w
面對面同佢交流 所以冇identity proof
如你搵佢 佢應該唔介意show返嘢做證明

好人一生平安

想知你家姐而家點 ？

有冇最新消失

消息

首先我要聲明對嗰個女仔嘅遭遇我係絕對憤怒嘅， 但系點可以證實到佢係個女仔嘅妹呢？ 佢呼籲人哋full gear 去機場， 如果又有黑警國安公安之類嘅臥底喺機場煽動咁樣會發生咩事呢？

無人記得？

點解好似忘記左女義士咁

你地宜家係咪完全？
你家姐仲係留院觀察？有無隻狗拘留？

推
好想知道你家姐情況

可以出黎辟謠嗎？
我知呢一刻仲咁樣係好唔人道
但真係太多假信息

繼續推下

一日唔出黎一日推到你仆街

有咩方法可以幫到佢
捐錢去612基金
抑或有其他?

到底宜家女義士係邊，係唔係俾人滅左口

?點解無人理佢啊妹開既po

幾時Update下？

推有冇新消息？

依家仲未輸曬，
等妹妹拎多D證據出黎，
進行文宣反擊戰

真相只有一個
大家準備好未
炒車撚準備自焚啦

要幫手請出聲，一定幫到底

818一定會出嚟

818

712

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

推推推推

有咩幫到手講就得